%%%% 参考文献 %%%
\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{参考文献}%目次に出力
%注意
%日本語文献を引用する場合はカンマ，ピリオドともにすべて全角を使用すること．
%英語文献を引用する場合はカンマ，ピリオドはすべて半角
%ダブルクォーテーションは始まりが　``　終わりが　''　であることに注意
%コンパイルは次のように最高４回行う必要がある②のコマンドがC-c t bであることに注意
%①C-c t j　（\cite情報をauxファイルに書き出す）
%②C-c t b　（auxから\cite情報を元に参考文献を抽出、bblファイルに書き出し）
%③C-c t j　（bblから参考文献を読み込む）
%④C-c t j　（参考文献の相互参照を解決）


%%%参考文献リストから自動でレイアウトする場合
%%%別ファイルにリストを作成しておくこと（サンプルはreference_list.bib）．
\bibliographystyle{style/knkbib}%金子・山下研の参考文献引用スタイルを指定
\bibliography{reference}%参考文献リストファイルを指定
%%%ドラフト用にリストの参考文献を本文の引用関係なしに全部出力するオプション
%%%本番は下をコメントすること
%\nocite{*}


%参考文献を直接入力する場合
%\begin{thebibliography}{99}
%\bibitem[山下2006]{山下2006}
%	 山下淳，林本悦一，金子透：
%	 ``レーザレンジファインダを用いた水中物体の3次元形状計測"，
%	 日本機械学会論文集（C編），
%	 Vol.72， 
%	 No.717， 
%	 pp.1506--1513，
%	 2006．
% \bibitem[Tanaka2006]{Tanaka2006}
%	 Yuu Tanaka, Atsushi Yamashita, Toru Kaneko and Kenjiro T. Miura: 
%	 ``Removal of adherent waterdrops from images acquired with a stereo camera system", 
%	 IEICE Transactions on Information and Systems, 
%	 Vol.89-D, 
%	 No.7, 
%	 pp.2021--2027, 
%	 2006.
%\end{thebibliography}